分手快樂 祝你快樂

曾經以為可以一齊到最後
點知原來都係唔得
以後每個聖誕節都會諗起你同我分手
如果你見到依個post
祝你幸福吧
我唔會再咁犯賤落去了